kyrie irving呢鋪真係唔慌唔孤膽英雄

一開季就打少個球星隊友

有一線Horford

後場組合你識條春咩

即刻過翻去cavs

都唔知係咪呀球皇借啲意撞過去收佢皮

一個前面撞一個後面long

Rose睇到痛埋一份